信用卡一問

小弟出黎做野無耐，本身有恆生同東亞戶口
平時都係買下衫睇戲食飯
有無邊張卡好用大家推薦

Hsbc

有無話邊張特別好？

恆生EnJoy?

好睇你想要咩回贈
飛行里數就SC + AE
Cash就SC Clear

HSBC VS 如果你有D資產或高收入